次次係OK 7仔啲雪糕櫃搵完一輪，都會好失望咁走

價錢牌就多，但根本成個雪櫃有既雪糕雪條種類得好少
淨係HaagenDaz Drayers、同十幾廿蚊既韓國雪糕/條都佔左一半
貼左特價嗰啲就一定次次未天黑就冇哂

次次望完價錢牌，
之後搵來搵去隻手結埋冰都搵唔到想食嗰隻

唔知係咪間間都係咁

有咩雪糕/雪條好推介？

想食牛奶樂

淨係食哈根大師 其他好一般 又唔抵食

屌你地班仆街搵到成個雪糕櫃打仗咁撚樣

牛奶樂正呀
但便利店都好似冇再賣
超市就冇留意